有冇人覺得中大班黑衣人唔抵可憐

幾年前中大去深圳開分校已經知校方立場係點 叫支大唔係無原因架 班中學生以為入三大就前途無限

宜家俾人拉曬 國安法入去坐至少二 三十年 出番嚟都唔會冇人請

只可以講 有眼無珠 揀入中大自作自受

起底不推負皮上一頁

都係揀UST安全啲 可以遠離凡囂 專心學習

全香港人都唔抵可憐，樓主最好最偉大
負皮，拉

有邊間大學個立場係黃？你都on撚9
不過都唔怪得你嘅，無腦係入唔到大學架啦，所以先係到酸人地讀中大，真可憐

屌你老母

UST alumni暗黃

漏咗block

樓主垃圾黎，block

返香討啦吊你

中大保安組篤灰求榮 Cosplay校園國安

拉

On9

Blocked

Block

屌你老母玩膠還玩膠，你拎手足付出嚟開玩笑？單機啦on9仔

支那狗食全家啦

UST出咗你呢啲垃圾真係慘過食屎